const quizData = [
  {
    question: "JavaScript hansı il icad olunub?",
    choices: ["1993", "1995", "1996", "2000"],
    correct: "1995",
  },
  {
    question: "HTML nə deməkdir?",
    choices: [
      "HyperText Markup Language",
      "HighText Machine Language",
      "HyperLoop Machine Language",
      "HyperText Main Language",
    ],
    correct: "HyperText Markup Language",
  },
  {
    question: "CSS nə üçün istifadə olunur?",
    choices: [
      "Strukturlaşdırma",
      "Stil vermə",
      "Məntiq qurma",
      "Məlumat saxlama",
    ],
    correct: "Stil vermə",
  },
  {
    question: "JavaScript-də hansı məlumat növü mövcuddur?",
    choices: ["String", "Number", "Boolean", "Hamısı"],
    correct: "Hamısı",
  },
  {
    question: "HTML-də bir düymə necə yaradılır?",
    choices: ["<button>", "<btn>", "<input>", "<düymə>"],
    correct: "<button>",
  },
  {
    question: "CSS-də necə rəng təyin etmək olar?",
    choices: ["color", "background-color", "font-color", "Hamısı"],
    correct: "Hamısı",
  },
  {
    question: "JavaScript-də DOM nə üçün istifadə olunur?",
    choices: ["Strukturlaşdırma", "Dinamik məzmun", "Əlaqə", "Bilmədim"],
    correct: "Dinamik məzmun",
  },
  {
    question: "JavaScript-də necə funksiya elan edilir?",
    choices: [
      "function myFunc()",
      "def myFunc()",
      "function:myFunc()",
      "fun myFunc()",
    ],
    correct: "function myFunc()",
  },
  {
    question: "CSS-də 'flexbox' nə üçün istifadə olunur?",
    choices: [
      "Elementlərin düzülüşünü idarə etmək",
      "Fon şəkli əlavə etmək",
      "Şriftin ölçüsünü dəyişmək",
      "Elementin görünməsini idarə etmək",
    ],
    correct: "Elementlərin düzülüşünü idarə etmək",
  },
  {
    question: "JavaScript-də 'for' dövrü nə üçün istifadə olunur?",
    choices: [
      "Dəyişən elan etmək",
      "Funksiya çağırmaq",
      "Döngü yaratmaq",
      "Array yaratmaq",
    ],
    correct: "Döngü yaratmaq",
  },
  {
    question: "HTML-də hansı başlıq elementi ən böyükdür?",
    choices: ["<h1>", "<h2>", "<h3>", "<h4>"],
    correct: "<h1>",
  },
  {
    question: "JavaScript-də hansı işarə məntiqi 'və' əməliyyatını göstərir?",
    choices: ["&&", "||", "==", "!="],
    correct: "&&",
  },
  {
    question: "CSS-də 'margin' nə üçün istifadə olunur?",
    choices: [
      "Elementin daxilində boşluq yaratmaq",
      "Elementin xaricində boşluq yaratmaq",
      "Fon rəngini dəyişmək",
      "Mətnin rəngini dəyişmək",
    ],
    correct: "Elementin xaricində boşluq yaratmaq",
  },
  {
    question: "JavaScript-də 'NaN' nə deməkdir?",
    choices: ["Number and Null", "Not a Number", "Null and NaN", "Not a Null"],
    correct: "Not a Number",
  },
  {
    question:
      "HTML-də şəkil əlavə etmək üçün hansı elementdən istifadə olunur?",
    choices: ["<img>", "<src>", "<pic>", "<image>"],
    correct: "<img>",
  },
]